啱啱有朋友喺屯門站等車，一開車門見到咁嘅情況......

又斷棍又斷遮又成地血

痴撚線

屌

香港正式失控。

cls

好撚恐怖

係屋企睇住直播 但咩都做唔到既感覺好差

唉...